如果係香港娛樂圈揀7個人代表七宗罪 咁欣宜=暴食 其他呢？

冠希=色慾

關之琳 = 姣婆

做乜鳩

taxi 陳 -> 柒

阿 gill = 黑鮑

ck楊

貪食=肥姐個女 欣宜

樓上個幾位，講緊七原罪呀屌你地

極度憤怒

阿蛆, 妒忌

關家姐 柒

傲慢＝老鼠安
嫉妒＝大美人

妒忌—大美人

小學雞早啲訓教啦

妒忌大美人
暴食欣宜
色慾希哥都好match

剩返
貪婪
暴怒
傲慢
懶惰

懶惰如果可以不限香港一定係富奸

貪婪 梅媽

暴怒 就哥

色慾 鄧萃雯

暴怒 黃秋生
傲慢 諸葛紫琦

👍perfect match

色欲更係成蟲啦~

就哥係角色，唔係真人性格

貪婪 梅姐老母

暴怒＝廁田

傲慢周永痕

第一時間諗起梅媽

懶惰 - 劉錫賢
純粹覺得佢個樣又肥又懶

7原罪都唔識，班友可以有幾垃圾

妒忌 蔡楓華
暴怒 謝霆鋒
懶惰
傲慢 劉德華

妒忌王傑都得

傲慢 周星馳

真係好柒

貪婪 楊思琦
暴怒 方力申
傲慢 關心妍
懶惰 俾人hi 遲到嘅阿輝

陳冠希 = 暴食靚女

賴應該係伊健
加埋第八宗罪，係7

林雪有無得上榜

梅老母其實唔係圈中人

貪我諗起思琪妹

懶惰 ： 2008年港姐張舒雅

se7en=關家姐

訓啦小學雞

傲慢 - 杜德偉
人哋叫佢都唔睬人

暴怒 四哥

暴怒 万刀甲

而家你串我丫嗎

冠希點同淫蟲比，名都有得你叫，淫蟲

傲慢 宇宙巨漿

傲慢=張敬軒,串過碼頭咕喱

傲慢 垃圾叻哥

鄧萃雯先係色慾

好似高登已經講過一次 啲角色仲match好多高汁好多
上面個啲夾硬黎 一兩單新聞就話係 好柒

叻哥，傲慢不二人選

七宗罪都唔撚識 抄登班小學雞

成蟲岩色慾

而家講七宗罪喎 關鋼練咩事

妒忌 張智霖
傲慢 宇宙漿

我覺得EDC係傲慢同色欲都中！

真心問邊個叫大美人

你幾歲？

色欲：陳冠希
暴食：欣宜
貪婪：梅媽
傲慢：王晶
嫉妒：汪明荃
憤怒：周星馳
怠惰：張舒雅

憤怒我第一時間諗到 萬子良

我都係，不過感覺好似都係做宣傳同拍戲
不過響片場同平時係人都鬧，鬧到眾叛親離嘅又好似未輪到佢

嫉妒：汪明荃 贏哂
申報 唔識睇人 嫉妒

色慾=羅汪氏

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

[鋼練] 見你地講梅媽係貪婪 就即刻植入咗梅媽全身炭化個樣 [/鋼練]
如果有改圖就正
大美人變 Envy

嫉妒=李+欣
貪婪=楊c旗
色慾=陳冠A&淫照各女主角
暴食=欣宜
傲慢=陳冠A
憤怒=陳冠A
怠惰=梁洛屍

懶惰—陳柏宇

洪天明先係貪婪 有咁多花之戀壽司仲唔心足,係咁上遊戲節目呃獎品

依個正

妒忌蔡楓華

貪- 你個野壞左啊阿姐

憤怒=乃哥
Sorry用左台灣人

傲慢=丹爺

娛樂圈喎

周星馳用傲慢似過憤怒

edc好撚串㗎咁晒傲慢

蔡楓樺啦

條柒頭以為自己係舊會然好撚醒 沖出黎柒

色慾—陳茵媺

憤怒 黃貫中

傲慢 李思捷

暴怒 — 崔建邦 周永恆

依家啲小學雞連鋼鍊同數碼暴龍都未睇過
七宗罪都唔識

番上午校定下午校呀屌你大美人都唔識

大笑咗

妒忌一定係有西亞牙藉老公Sergio

00後真係好撚垃圾

屌 打極都錯

色欲：陳冠希
暴食：欣宜
貪婪：梅媽
傲慢：劉德華
嫉妒：李美人
憤怒：謝賢
怠惰：陳柏宇 / 其他更好

你老母就柒啦 講緊七宗罪啊
如果智障都係其中一種罪 你一定有份

宜家七原罪咁難咩?

動漫作品都係衍生出嚟姐

貪婪 顏福偉

色慾 房事龍

依家啲小學雞睇動漫先識七宗罪

傲慢-謝霆鋒 當年掟結他到依家做支那Ramsey都仲咁懶型串柒柒

根本就為佢而設
人黎 拎番佢張圖出黎

串同傲慢都唔識分
收皮啦你

原文好似係嫉妒唔係妒忌。。。

憤怒冇人講鼎爺既
懶惰就肥貓啦 純粹形象似

懶惰 陳子聰 同何超儀結婚之後

一定要娛樂圈？

傲慢畀689得唔得？

圈中人傲慢就陳冠希啦
Lust就留返畀成蟲

老鼠安

媽啊 好撚多小學雞 幾歲？

怠惰 ： Ekids Tommy仔

爆怒：崔建邦

好努力生存緊

傲慢梗係汪明荃啦

陳柏宇

好似得暴食無異議

暴食定饕餮

唔睇都識喇

前面幾個留言做乜撚野呀屌
同之前個對聯post真係異曲同工之妙
連登某d會然真係好撚低質
我就黎懷疑10後都會上連登

仲要大美人都唔撚識

七個都係欣宜
傲慢：成日po肥豬肉上ig fb 以為好撚fit
嫉妒：人地食幾斤肉都唔肥
憤怒：話佢過重就嬲鳩豬
怠惰：肥又唔撚做地獄式運動減肥
貪婪：成日想上位
暴食：一食就食幾十斤肉
色慾：三點式 (屌你唔好幫我補圖)

我覺得欣宜中晒7宗罪

我都覺

條撚樣成日發情架

呢個post真係好撚多笑料
中間仲要夾雜住d鋼鍊撚
返動物台喇好心

屌你賴斯袋

同鋼鍊一樣樣就當代表嗰樣罪
炒冷飯你唔厭我都厭啦
Btw 傲慢點都係gem啦

憤怒 應該係有燥狂嘅 萬子良

頭一頁d回覆 好大陣柒味

Exact7ly

原來鄧萃雯以前都幾撚正~

憤怒係萬子 著血衣 拿廠期

法官大人

張相影得好姐

臭串=梁烈唯

色慾點睇都係房事龍啦

除左暴食
佢全部都係

嘩屌，d小學雞多撚到

柒到唔敢睇

傲慢 - 宇宙巨漿

原來有人講左
暴怒 - 黃秋生

其他就唔知 色慾一定係汪明荃

屌上面班小學雞七宗罪又唔識 講講下係又講話要match鋼鍊角色做乜撚野
連大美人都唔識
番去讀書喇

唔識字

鋼鍊都唔撚睇上面有d人

我意思係就算本身唔識七宗罪，如果有睇呢套卡通都會識啦，懶撚醒衝出黎柒

係囉 依家係屌緊d人鋼鍊又唔睇7宗罪又唔識，乜撚野衍生你up乜9

好多連七宗罪都唔識嘅小朋友

仲有更加多人 覺得人人都要識佢識嘅野嘅人，同埋一定要用佢嘅方式去學習，用其他方式去知道同一件事嘅人就係異類

好亂....不如講番清楚
而家係講緊香港藝人當中邊個最貼七宗罪嘅主題
還是邊個外形最似七宗罪還是近鋼煉果個七宗罪？

攞七宗罪本身個意思

漫畫七宗罪

鋼煉七宗罪

我都係鍾意按返字面意思去作為聯想多啲
例如係色慾或暴食呢啲按字面都會有少少概念，又唔駛話特別遵照咩鋼鍊或者漫畫既形象

不如諗下邊個齊哂7宗罪

欣宜衝出嚟食，佢哋衝出嚟柒

#128 我講咗一個啦

暴怒我會揀崔建邦

成班小學雞7宗罪都唔識衝岀嚟柒

Block 9哂啲垃圾小學雞就岩架喇

開宗明義就話欣直=暴食就好明顯講緊個罪本身意思啦

rage 杜文澤

呢個真係冇走雞

英雄所見樂瞳

fans都係咁講
怠惰一定係janice
米缸唔見底都唔出黎做
出返黎又交行貨
好失望

懶惰 - 陳奕迅
成日唔記歌詞
又唔做運動搞到咁肥

暴怒 緊係 崔健邦啦

貪婪 吳孟達

懶惰 張舒雅 最hea港姐

憤怒-鼎爺